想減肥

成120kg

好撚肥
利申:63kg

肥咪肥囉
講咩粗口姐🤔

一齊減

120kg應該係人肉米芝蓮